一到大時大節一通又溶斷

In 一通we trust

有貨:驚你亂賣,幫你HOLD貨
無貨:驚你亂買,比時間你冷靜下先

保障小股東權益

最緊要保持冷靜